tvb有張晞文正撚到呢

好撚想屌

點救你老母？

Dodo姐

開電視囉7頭皮

無圖唔好學人開post啦 仲串柒柒

另類連儂牆 家家戶戶都知道

無講有圖都要有圖？ 自己開電視都唔得？

你係董英之嘅校園生活如何？btw罷睇tvb啊，去ig睇相j啦

好似係整出黎

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B

唔比睇tvb係咪連登式民主？？？

睇佢過往嘅post就知咩料

屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B
屌
你
老
母
仲
睇
C
C
T
V
B

肯揼二十萬出嚟就有得屌一晚

wingto正d

唔係啊，不過睇得多tvb你老婆會俾綠帽你戴咁姐

值5值牙

比盡2000

你知唔知樓主付出咗幾多 放鬆吓都唔得？

係 屌你老母
睇cctvb嘅狗無資格同我地講民主

輪椅解lock 未？

你有你睇
我哋有我哋屌你